買咗期權唔識放 連登有愛 幫幫手

用好少錢買左939 long call. 要點樣放
係咪 入番沽出認購期權

唔該各位幫幫手 thanks

推

係 買返50張put ok

你米冼佢啦

咁要㸃樣做

就咁禁沽出咪得

到期自己行使就fat fat啦

認真回，
buy (long)call —-> sell (short)call
Buy (long) put —-> sell (short) put
sell (short) call {don’t be naked!!!}—-> buy (long) call
sell (short) put —> buy (long) put
Buy左幾多就sell返幾多; sell左幾多就buy返幾多
所謂”平倉”就係咁解

買左咪沽番出去
第二張圖。你響個倉位按右面個製（有幾條橫線個製）就有得選

樓主做咩唔渣耐啲

去到呢個畫面 按（沽）

入到去再set數量

信念唔夠

升到月尾你應該有得贏

樓主張LC 嚟，諗住聽日食餬？

thanks

應該升到6.6就走

thanks巴打

又一個未學行先學走例子
點玩都未知
不如去澳門推鋪大細算啦
起馬知點樣輸同贏
衍生工具唔岩你玩

唔識用先唔會大注一野打靶。

樓主fatfat, 佢出post笑鳩麵仔咋

關939咩事，麵仔唔係小米大股東咩？

未做過真係會唔知，邊有人一出世就識

事前可以做功課
了解清楚自己投資d咩 都唔係好難姐
點解要買左先？ 買完仲要唔識放
放唔到之後到期要exercise個陣就真係得啖笑

問題係齋睇都唔會明，坊間啲書又講到assume你已經摸過哂個交易系統咁